驚唔驚癌症

嚇到瀨屎未

係你既始終係你 唔洗驚